呢排仲有冇人搭飛機返香港？

依家返香港安唔安全

你係邊

美國

Me2留係屋企啦

我要返去

返來播毒？

Stay at home
Don’t go anywhere

我又唔係蝗蟲

無咩必要都唔好返住
依家搭長途機太大風險

番香港啦 香港數字太低 完全爆唔起

揸咩visa, 可唔可以extend?

有無新聞講visa安排
我南美呢邊依家停咗計逗留日數

逗留會唔會犯法

我呢邊講咗3月26-30/5唔會計入逗留日數度
但唔知你美國點安排

咁好 我呢邊什麼都沒有
打去問又講到1999

你呢個心態就似蝗啦
明知返黎有機會中招
好心做人唔好咁自私

我講左因為visa過期

你南美邊到先
我而家都唔知點樣搞 想去移民局問visa啲嘢都唔知點

哥倫比亞